伊巴你點踢波架？

對唔住
炒到你隊皇馬咁，我一定會賠

我唔係講呢樣野啊
你知唔知啊，今日你踢贏嗰隊係皇馬啊
人地係踢歐聯架
你揸啲咁嘅垃圾，摙贏咗人地隊歐聯三連冠啊
你係咪有病啊？

我鍠萬歲萬歲萬萬歲

唔好比佢停
王騎兄何在？

屌你老味個標題改少少又可以上畫

無人理就褶埋啦 推返上黎做乜

你咪人囉

我要買犽宿!

用牙叔你死咗啦